有咩出街鞋好襯牛仔褲?

近排想買鞋但諗極都諗唔到

黑色波鞋

con屎

AF1

Stan smith

common projects

VANS

Clark’s

Timberland

拖鞋

Ub